唔好係旺角落車！

轉載//不要在旺角地鐵站落車，公安响出口捕人！一係去太子，一係油麻地走。//

最好兜遠啲站先落車，再轉車返歸，以免畀警犬拘捕！

大家小心

身上衣物有得換好換 最重要係裝備都要掉以免俾啲狗有位入

推

繼續推 安全番去！

尖沙咀酒吧開始多人

Push

去遠啲冷門啲既站先好出
無車番屋企搵間24小時m記入去坐天光
仲有幾個鐘就天光開頭班車
手足唔好貪方便衰收尾！！！